武肺依壇野，會唔會最後都係打仗解決

全球近十萬條生命，唔係賠償可以解決。

況且中國都賠唔起咁多國既索償

順便可以一野鏟起ccp 依個地球毒瘤

除左左膠阻頭阻勢，真係冇唔打柒支那既理由。

香港人想翻身就真係要盡早割蓆。

期待各國航空武艦起南海對住支那，逼佢簽降書

發夢無咁早 咁多擁核家 打仗？

希望打
支持打

百國聯軍： 核？邊撚度核呀？睇下！睇下！邊撚度核呀？屌你老母

土共近平：咁多位大佬，我地真係冇心架，俾條生路行下丫。

百國聯軍：死o靚仔！拋我浪頭？屌你老味！